【社區對話】對話辦公室主任任期半年 開支約為545萬元

行政署表示，政府去年9月中設立有時限的對話辦公室，協助行政長官及問責團隊構建對話平台，辦公室主任任期由去年9月中至今年3月中，為期半年，開支約為545萬元。

去年9月26日舉行的「社區對話」，涉及的活動開支約為43萬多元，該次活動提供人手支援的部門，包括民政事務總署、康樂及文化事務署、政府新聞處、警務處以及香港電台。

行政署表示，對話辦公室安排及參與的對話、會面及交流共37場，包括行政長官和4位局長出席的「社區對話」、行政長官及各司局長與市民和不同界別人士的閉門深度對話，以及Facebook直播等，鑑於新型冠狀病毒疫情，原定於今年2月至3月舉行的16場深度對話及Facebook直播需要押後，有關工作會在疫情穩定後，由政府其他單位繼續支援。

行政署指出，對話辦公室亦按特區政府的實際需要執行其他工作，包括去年11月起為政務司司長主持的「跨部門行動小組」，提供秘書處服務，監察及統籌有關政策局和部門因應社會事件而須採取的應變行動、善後工作、消息發放等事宜，亦參與15次與防疫抗疫等工作有關的跨部門會議。

noted

佢唔用喺呢度
唔通舊錢會還富於民咩

屌都費撚事